{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 신제주 노블레스 호텔"
    },
    "text": "済州ノブレスホテルは客室案内前、禁煙前、無料Wi-Fi前、空気清浄機を提供しています。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号およびデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 連泊予約時、貸室費用または追加費用が発生することがあり、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があることがあります。 済州ノブレスホテルは未成年者および男女同室での宿泊を制限し、未成年者は両親が同伴すれば入室が可能です。 入室の際、身分証明書の確認をいたしますので、お持ちでない場合はご利用制限および払い戻しはできません。 すべての備え付けの物品に対して盗難、毀損、汚染が発生した場合、損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降からは済州ノブレスホテルを利用するすべてのお客様に騒音関連の礼儀を守ってくださるようお願いします。 周辺の客室に迷惑をかけないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 済州ノブレスホテルの住所は済州特別自治道済州市蓮洞8キル31(ヨンドン)です。 済州ノブレスホテルをご利用いただいたレビューを残していただくと、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 フォトレビューは愛です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノブレスホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ノブレスホテルは客室案内前、禁煙前、無料Wi-Fi前、空気清浄機を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金には追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合や退室時間を超える場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ホテルの運営状況に応じて、客室番号やデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時には貸室費用や追加費用が発生することがありますか？",
            "answer": "連泊予約時には貸室費用や追加費用が発生することがあります。また、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はノブレスホテルに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊は制限されています。未成年者は両親が同伴する場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が行われます。身分証明書をお持ちでない場合、入室が制限される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損に対してはどのような対応がありますか？",
            "answer": "すべての備え付けの物品に対して盗難、毀損、汚染が発生した場合、損害賠償および洗濯費を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に関する礼儀を守るよう、すべてのお客様にお願いしています。周辺の客室に迷惑をかけないように配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ノブレスホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ノブレスホテルの住所は済州特別自治道済州市蓮洞8キル31(ヨンドン)です。"
        },
        {
            "question": "ノブレスホテルの利用者はレビューを残すことができますか？",
            "answer": "ノブレスホテルをご利用いただいた方はレビューを残すことができます。また、レビューを残すとヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "フォトレビューについて教えてください。",
            "answer": "フォトレビューは愛です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 572
    }
}